貓神用17個成語黎屌柒cctv

太撚勁
用返cctv常用既成語黎順序屌柒返佢

期期作詩

呢d就真係文人

個原意就係cctv常用17種成語.佢用黎屌柒美國同美國官員
貓神將佢再作成語將佢變成屌柒中共

大渣巧

貓神果堆17個成語.就係呢幾日cctvb日日都起度講
非常神既係貓神將佢連成詩然後串晒呢17個成語
黎屌柒中共.呢種功力真係佩服

great

好撚勁

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

push

push
cctv剩係識講成語.估唔到有人連埋成首詩黎屌柒返中共

cctv真係好撚好笑
剩係識四字成語

佢講周恩來
有好多原來我地唔知

推 佢既片帶點搞笑 又帶點政治意識
值得CLS 提供一個為鄰國人或 本地中國人 潔淨腦袋既頻度

樓主 加油 一齊推

推 要多一個國語界KOL 唔好咩

我鍾意佢講得好笑
佢有介紹佢自己睇d咩書.鍾意睇魯訊同柏揚

最尾果段..有佢個書櫃.難怪佢文采咁好

我覺得佢堅勁.女仔黎講仲可以咁好文采
難得

如果最終美國打撚爆個防火wall
貓神真係會急升.睇佢真係學到野
知道好多中共仆街野

覺得佢係個主播，背後一定有高人

當你聽得多就發覺真係佢自己寫
佢睇好多書.所以用詞好似以前d文人

push
佢係真係堅野.我睇左佢好多期
特別推介
而且佢果種文采唔係你平時可以起youtuber可以睇到
佢有料到期期都可以咁作
適合香港人睇

洗撚高手咩中共有幾西係人都知啦